一人一個成日見到口既MK名

醉愛X牙勇

碎

巧

16碎(做雞)

禾吊你老母牙

樓主你係咪高丸岩